死去既手足有冇一萬蚊拎？我寧願你派返佢地條命返黎

用一萬條狗命血債血償都可以
武漢肺炎加油❤